有冇巴打帶過航拍去澳洲

用緊Dji spark
主要想問下有咩要注意同埋入境使唔使申報

入境唔使申報呀
但係去國家公園同某啲地方玩就要申請
當然有好多人無申請咁玩
但係比人捉到就罰好貴
去到可以down apps睇邊到係禁區